psn 又死咗 ？

又login 唔到

Same

唉～

無人開post嚇死

Psn 唔怪得知男朋友冇打機

Sony 個網頁仲話up and running

好彩啱啱打夠要瞓

唔係啊 佢寫出問題

屌你老母on99 想課金先黎死 psn hk正一垃撚圾趁地淋仆街冚家剷

啱啱先轉
早兩分鐘都話無事

佢寫住 01:24

屌諗着通宵down埋隻game

仆制 上網同人打打下alienation死左

有啲人冇事

on99

瞓唔著on返 點知psn死左 連個天都要我瞓

仲未得 ？

得咗喇

屌

又死左